遊行前五毛分化撚又出哂嚟

五毛全家生性病腦生癌百病纏身長命百歲絕子絕孫

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

915 東角道見

和理勇大集合

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

只推915!

每人都去推每一個915 post

定時再推